[ViuTV] 星期一至五 23:00-23:30 學神出沒注意 (2)

痴孖筋 咁就撞左架車陳嘉倩

仆街色誘阿蛇

界波

【⚠⚠極危險！P牌女神出沒⚠⚠】
各位愛惜生命嘅朋友請注意，學神上路喇！
全新節目《學神出沒注意》即將首播！節目搵嚟唔同經驗、唔同程度嘅「車手」逐一體驗各類車種考試和課程嘅辛酸同考驗！當中包括P牌女神陳嘉倩、辣妹車手Sarika、炒過部過百萬跑車嘅旨呈、第一次學車嘅阿神同埋考過一次但肥佬嘅Leanne......各位想同邊位兜返轉呢？🥶🥶
《 #學神出沒注意》｜4月12日起 星期一至五 晚上11:00

Post 1

[ViuTV] 星期一至五23:00-23:30 學神出沒注意

佢揸車都幾仆街
撞完一鑊仲要gut師傅

好臭串，經典港女格

炒完仲串串貢 收返佢個牌啦